又話安心出行數據唔會上傳 咁強制用有咩作用可言？

薛永恒強調，出行資料只儲存於用戶手機，31日後自動刪除，政府沒備存，即使用戶染疫，醫護亦要在該人同意下才可查閱紀錄。

照佢呢個講法你唔出聲佢唔會知
即係完全冇任何作用

咁你叫人強制使用有咩目的？

你知得太多了

改一改就可以強制埋上傳

靜啦屌

你都睇得出就係冇實際作用
係個social conditioning嘅過程嚟

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant
Covid1984 = contact tracing+mandatory vaccination

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

microchip implant:
A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.

hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project

Bill Gates, WEF, 聯合國, 中國俄羅斯聯手建立緊new world order

條片好詳盡解釋呢個全球權力網絡嘅陰謀，
個陰謀其實就係壟斷全球嘅資源同經濟運作，手段就係建立one world govt，
呢個陰謀已經有過百年歷史，要操縱全球資源，亦要控制全球人口，一係國家肯合作，唔肯合作，只有摧毀個國家，
發動戰爭係慣常手段，其他亦有Kissinger depopulation memorandum 200，取消現金用數碼貨幣做監控，一早已經講緊要microchip全球人口
國家主權同全球管治(政府)之間嘅鬥爭，亦即係聯合國

Alex Jones同Aaron Russo比人叫右翼，係libertarian傳統，
主張小政府，個人權利至上，呢個係美國立國理念，亦即係nationalists
明白呢D背景，先知Donald Trump同緊咩人鬥，因為Trump都係個nationalists

過渡時期 遲啲就會因為冇人報 所以要改為強制上傳

推

根本無用
一個商場已經複式, 多樓層, 多通道
其中一個中, 亦唔代表全商場

同樣, 食肆更加一樣,
一間食肆有門口位, 通道位
廁所位, 廚房位

鬼知邊個
呢d 只係表面野
實際作用...

有10萬人do 過, 係咪真係有10萬曾經去過機場

唔係話用戶自己check唔到去邊咩

講真要玩, 問ISP攞record or 係個app request gps 咪得.

係要整D野扮有做野